Aula Teórica 14 – Exercícios de POO (Parte 3)

Exercícios Teóricos

Oferecimento do Sistema Educando de Ensinos
_______________________________________________________________________

Questão 1

Resposta: C) polimorfismo / CORRETO 

_______________________________________________________________________

Questão 2

Resposta: A) sobrecarga / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 3

Resposta: C) 4-1-2-3 / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 4

Resposta: D) V-F-V-F / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 5

Resposta: B) nome-sobrecarga-método-número-tipo / CORRETO.

_______________________________________________________________________

Questão 6

Resposta: D) 1-2-5 / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 7

Resposta: A) Método tarefa ():inteiro / ERRADO. CORRETO (C)

_______________________________________________________________________

Questão 8

Resposta: A) Método tarefa (x, y: inteiro):Logico / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 9

Resposta: B) Classe D estende B / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 10

Resposta: A) X() / ERRADO. CORRETO (D)