Aula Teórica 14 – Exercícios de POO (Parte 2)

Exercícios Teóricos

Oferecimento do Sistema Educando de Ensinos
_______________________________________________________________________

Questão 1

Resposta: A) um construtor pode ter um nome diferente de sua classe / ERRADO. CORRETA (B)

_______________________________________________________________________

Questão 2

Resposta: B) herança / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 3

Resposta: B) DecimalFormat é descendente de Format / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 4

Resposta: C) uma classe abstrata / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 5

Resposta: A) declarado, mas não implementado / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 6

Resposta: B) V-F-V / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 7

Resposta: C) a ClasseA não poderá ter subclasses / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 8

Resposta: D) Utilizar acesso protected oferece um nível intermediário entre public e private / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 9

Resposta: D) -> / CORRETO

_______________________________________________________________________

Questão 10

Resposta: A) Associação / ERRADO. CORRETO (B)


